{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_047470",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=66496&adcno=2&sel_date=2023-11-06&sel_date2=2023-11-07",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "부산넘버25연화리점"
    },
    "text": "海から近い位置にあるこのホテルは、休息を楽しめる快適な宿泊施設として外観はモダンできれいで、客室は常に清潔に管理され、準備されています。 機張駅は車で8分の距離にあり、ワールドカップ記念灯台公園は車で4分の距離に、松亭海水浴場は車で7分の距離に位置しています。 釜山ナンバー25蓮華里店と共にする顧客感謝イベントでは、デラックス客室以上の宿泊客にビール2缶とスナックが提供されます。 チェックインは8:00で、チェックアウトは2:00です。 ただし、土曜日の場合、スタンダードA、B、デラックス、プレミアム客室はチェックインが20:00で、チェックアウトは依然として2:00です。 無料Wi-Fiが提供され、客室はすべて禁煙です。 歯磨き粉と歯ブラシは無料で提供しており、駐車も可能です。 連泊予約の際に追加料金はありません。 宿泊客はルーフトップテラスを無料で利用でき、ブランコソファを利用するにはフロントで膝掛け毛布をレンタルできます。 朝食はすべての宿泊客に無料で提供され、KF94マスクも提供されます。 アンドロイド55インチTVで視聴でき、ダニやアトピー防止寝具も備えています。 ルーフトップテラスは屋上階に位置し、7:00から00:00まで利用可能です。 朝食は07:00から09:00まで提供され、シリアル、トースト、卵、カップラーメン、ジュース及びコーヒーなどがあります。 炊事施設は全客室で使用できず、未成年者は保護者同伴なしでは利用できません。 これはホテルの都合により変更になる場合があります。 画像と価格は実際と異なる場合があり、チェックインの際には特定の客室とベッドタイプを保証いたしません。 客室価格には税金とサービス料が含まれます。",
    "QA": [
        {
            "question": "このホテルの外観はどのような感じですか？",
            "answer": "モダンできれいな外観を持っています。"
        },
        {
            "question": "客室はどのように管理されていますか？",
            "answer": "客室は常に清潔に管理され、準備されています。"
        },
        {
            "question": "最寄りの駅はどれくらいの距離にありますか？",
            "answer": "機張駅は車で8分の距離にあります。"
        },
        {
            "question": "ホテルからワールドカップ記念灯台公園までの距離はどれくらいですか？",
            "answer": "ワールドカップ記念灯台公園は車で4分の距離にあります。"
        },
        {
            "question": "ホテルから松亭海水浴場までの距離はどれくらいですか？",
            "answer": "松亭海水浴場は車で7分の距離に位置しています。"
        },
        {
            "question": "釜山ナンバー25蓮華里店との顧客感謝イベントでは、何が提供されますか？",
            "answer": "デラックス客室以上の宿泊客にビール2缶とスナックが提供されます。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは8:00で、チェックアウトは2:00です。土曜日の場合、スタンダードA、B、デラックス、プレミアム客室はチェックインが20:00で、チェックアウトは依然として2:00です。"
        },
        {
            "question": "ホテルで利用できる無料のWi-Fiはありますか？",
            "answer": "はい、無料のWi-Fiが提供されます。"
        },
        {
            "question": "客室は禁煙ですか？",
            "answer": "はい、客室はすべて禁煙です。"
        },
        {
            "question": "歯磨き粉と歯ブラシは無料で提供されますか？",
            "answer": "はい、歯磨き粉と歯ブラシは無料で提供されます。"
        },
        {
            "question": "駐車は可能ですか？",
            "answer": "はい、駐車も可能です。"
        },
        {
            "question": "連泊予約の際、追加料金はありますか？",
            "answer": "いいえ、連泊予約の際には追加料金はありません。"
        },
        {
            "question": "ルーフトップテラスを利用できますか？",
            "answer": "はい、宿泊客はルーフトップテラスを無料で利用できます。"
        },
        {
            "question": "ブランコソファを利用するにはどうすれば良いですか？",
            "answer": "ブランコソファを利用するにはフロントで膝掛け毛布をレンタルできます。"
        },
        {
            "question": "朝食は提供されますか？",
            "answer": "はい、朝食はすべての宿泊客に無料で提供されます。"
        },
        {
            "question": "KF94マスクは提供されますか？",
            "answer": "はい、KF94マスクも提供されます。"
        },
        {
            "question": "客室にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "アンドロイド55インチTVが備えられており、ダニやアトピー防止寝具も用意されています。"
        },
        {
            "question": "ルーフトップテラスは何時から何時まで利用できますか？",
            "answer": "ルーフトップテラスは7:00から00:00まで利用可能です。"
        },
        {
            "question": "朝食は何時から何時まで提供されますか？",
            "answer": "朝食は07:00から09:00まで提供されます。"
        },
        {
            "question": "炊事施設は利用できますか？",
            "answer": "炊事施設は全客室で使用できず、未成年者は保護者同伴なしでは利用できません。ただし、ホテルの都合により変更になる場合があります。"
        },
        {
            "question": "画像と価格は実際と異なる場合がありますか？",
            "answer": "はい、画像と価格は実際と異なる場合があります。チェックインの際には特定の客室とベッドタイプを保証いたしません。"
        },
        {
            "question": "客室価格には税金とサービス料が含まれますか？",
            "answer": "はい、客室価格には税金とサービス料が含まれます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 536,
        "QA": 814
    }
}